\begin{song}[remember-chords]{title={Sveta Margareta}, band={Mi2}}

\begin{kitica}
C \\
Izgubljena iluzija \\
V čas zapisana skrivnost \\
a \\
Hormoni in telepatija \\
Trhel in nevaren most.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
Reka se duši pod ledom \\
Doma je mrzlo, tu še bolj  \\
a \\
Kam zbežati pred pogledom \\
Ko ljubezen ni dovolj
\end{kitica}

\begin{kitica}
F C \\
Tam kjer sveta Margareta \\
d a \\
Skriva misli, šteje leta \\
F d \\
Ura moje Margarete \\
F G C a  \\
Bije moje dni. \\
Besede so meso postale \\
Naj ne ločim, kar je zvezal Bog
\end{kitica}

\begin{kitica}
»Milovat te budu stale \\
Dekuju za krasny rok«
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bilo je včeraj in bo jutri \\
Midva sva ostala vmes
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vsak na svojem bregu sreče  \\
Z ustavljenim korakom čez.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tam kjer sveta Margareta
\end{kitica}

\begin{kitica}
Skriva misli, šteje leta  \\
Ura moje Margarete  \\
Bije moje dni.
\end{kitica}

\end{song}
